警察遇市民犯罪率比較

黑警大約幾日一單 ,一年大約有250單
當你35000警察
平均犯罪率250x100%/35000=0.714%

全港7500000名市民，唔計差佬
%x7500000/365日，平均要每日有147人犯罪先拍得上差佬

警犬犯罪率咁高